[政治評論]大君伐--黃毓民退出政壇貓哭老鼠害死後生仔!!

又一隻
樓主人社狗